安全問題 另起新醫院防病人走甩

周圍有電網 又有人把守 有入無出
支那話自己地方好安全叫人回國 結果落機大部份人捉左去醫院扣留等死 斷水斷糧
最後網上求救被刪AC 刪POST
都唔知係咪接觸過外國新聞都係滅口 殺到得返小粉紅五毛係國內先停

方艙醫院真神奇 入咗去出唔到嚟

支那:我地有驗屍嫁 條屍變左灰驗唔到有病

自從有線記者返左香港, 好難再有武漢既真相

因乜解救一間醫院攬到好似侏羅紀公園咁?

8萬？ 唔驗等佢地自然死咪8萬囉

今日睇段片都幾恐怖 一家三口屋企含家死左 唔知係咪發臭太勁D城管爆門睇先知